其實連登討論區的存在意義係咪

造就一班性格內向的毒撚進化成超級毒撚?